好感好似慢慢跌咗好多lu

應該就快唔鍾意你了

可以咩

點解你flirt 完我又唔理我

渣男

咪自己安慰自己la

Same

仆街

點解要flirt我
點解你要叫我Bb
點解你要喺飲醉嗰陣話我唔陪你多啲

點解到最後要拒絕我

你唔係我嘅level 你自己唔知？

渣你老母

真係好咗

掂

因為你只係spare 我冇左佢就會搵人代替 你係咪睇得自己太重要

係佢心入面有個戇鳩仔

唔好咁啦 我都冇對你好感下跌啦

恐嚇

用埋啲支那話

就算我心入面有冇人都唔會揀你呀，on9仔

咁又點 我都以為自己係鍾意你 但原來唔係

咁渣哥呢

支那仔

我住台灣人人都咁用喎人若變青蛙便井底

乜鳩呀